除左要整交通應該整埋大廈既lift

禁哂全部層
等大家等lift等到嬲返屋企